[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [434] 織田家的人都患釘宮病末期

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-連登FGO區黑名單-
1.長期良美(歐盟會長、法老王)

0課20五*以上
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.某教主(已故)
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.[black]衛宮士郎[/black]

7.神父

英靈靚相介紹:

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右
刷到有3-4個五星 就可以選擇開局

-催post專用環保post-

加插環節

快能到

1001hunter

魔王NOBA幾時出

出都係脫離唔到4星既命運

殺夠唔知幾多億就會出

新手留名

5星大曬咩

Noba

係時候打定d貝殼 目標3位數

有排刷

宜家先得果56粒
靈基完班18年就乜技都升唔到

仲有班非泳裝嗰d又食

點解安娜要食架

又係你開啊

New po lm

有咩理由沖田唔爆埋上身

假嫁啲奶！

釘宮癌患者留名

いえーいピースピース

Lm

新玩台服，今日個服好lag, 全部走晒去抽黑貞？

留名

一符中老婆

TOPIC加日本旗睇黎唔夠
下次搵人加多幾個ICON係PO頭啦

無用 po頭已經有新手須知 都無人睇

盲撚冇得救

下次Title應該要咁
🇯🇵F🇯🇵G🇯🇵O🇯🇵

有幾多旗都冇用
盲既都唔會睇到

乾脆唔好落FGO名
淨係國旗
我地熟嘅自然會入到
玩台版支那就會搵唔到FGO

趁4個字個班會員未上水前，快d走啦

又迫害我地

盲撚左啊

你改返舊名未得囉

失敗卿

一生盡是XX

收聲啦

成功

典牙

玩台服可以pm我入group

唔怕生壞命，最怕改錯名

Pm左

不了 比你燈到巴西和撚左

唔接受雷姆fan boy

無用，無人會睇po頭

以後叫我不賭翁

笑下啫

屌你老母
雷姆得撚罪左你d咩

我比較鍾意emilia

信你半成 鳩都變形

再嘈鳩都打爆你

打架未

垃圾

唔岩聽既說話....唔知你想唔想聽

對於神父一切發言要由相反方向解讀先係正確

你永遠守護唔到伊莉雅

姐姐

叫左銀時巴接手牙

笑撚死

金果得番80幾粒
打多兩次活動就清袋

我信大家都好仁慈，下次後刻個陣守護番應該會冇事

笑下都唔俾 巧惡

神父當年起手 都嫌棄石帳係2手,
下次都會嫌棄條女係N手

我會架

都唔會改變條女被砌完既事實

「FGO小知識~」
最近新出的魔神沖田很受歡迎
但大家有沒有注意到靈基不同的話，攻擊時的特效顏色也會不同哦~
各位喜歡那一種？
(太快截不到圖所以要錄影後再截圖最後合成,令照片很低清 抱歉ww)

又多一個抽的理由

守護左

顏色?

個把saber d顏色
分別係藍紅黃

靈1 ex招光劍藍色 靈2黃色

03先黃

有一抽
集氣

麻婆豆腐

下一隻目標 伊莉雅同山翁

係羅馬呀屌你個閪

一日唔出尼祿我都唔會重課

今年送聖誕尼祿 唔洗抽

屌你老母仲笑
我沉左船係唔係應該安慰我

ok

人都唔係度，算啦

766033890
各位富豪巴打加好友

姐係 藍>紅>黃

睇黎又一個加入左我尼祿陣營

個把太刀黎

第二寶實裝嗰陣就係我地元祖Saber反cup之時

寶裝都唔夠舉辦尼祿祭好

me too

悶撚到痴線

笑4

你就唔洗返工

尼痴制服

五星裝個畫家畫

Source:

隻FEL出左1.03 終於可以白金了

？？？

嗰兩部機械人有乜攻略咁

me weak

MOON DRIVE衫
爆爆爆,寶具 爆爆爆

課左4pack

可以試下著d有加攻加防 同time reduction既禮裝
有加防code既禮裝基本上90lv埋到佢身比佢打都係扣幾%血 我之前刷rank用tamamo 30lv絆送果件caster ex+禮裝
自己隻英盡量有幾多裝幾多頑強 黃金律同collector係依個場慳番好過

咁當然仲有3劃令咒 同埋自己盡量避到攻擊就避 磨得死一隻都升到4-5lv

加左碼定本身都課左咁多

要升埋lv就裝多一兩個成長期 唔驚死就裝三個

本身一直課1單
今次破戒課多3單

Btw 夠能力最好清任拎白金之前ex埋very hard第27關先 真moon drive衫

@Aya 畫Csor 好正要射爆了.jpg

fel點搵李書文出嚟??? 急

去提示地區行到某D位會花畫面
用普攻鳩斬(開技好似唔得)

用範圍技一野炸9佢就OK

執左個幾鐘

好似好逼

rip

係，蝸居 另外一邊放模型機械人

擺住咁多鍾意既角色真係好撚正

雷姆圖呢

冇位擺
全部買完都未開過

好想買返tamamo figma一直買唔到

Amiami冇咩

睇你肯唔肯比錢既姐

真

安全繩係腳下 跳落去有黃色繩

我覺得自己有課金成癮

鬼叫抽嘢比其他活動更令人興奮

課都要量力而為啊

屌你build開外掛

仲未同黑洞打過

而家個能力同ex-aid lv max差唔多咁
feel到仲有一個form

塔寶寶

但已經搞到ex-aid無敵mode差唔多咁
最後個個係咪變天元突破

evol driver + genius mode

又變外星怪物呀?

老豆未死
搵老豆整返個咪得

老豆做final boss
Are you ready?

: re 177
又提返無印尾果段野
"生存就係奪取"

中和返啲氣體一齊BBQ

屌個幻德畫風變晒

上集都好地地
真係比人打到傻撚咗

本本嘅味道

美服路過
唔小心課左9pack 想死

下期LOGO

頭先再睇返Extella啲clips,
原來李書文條線入面最後出場嗰個女劍士好似係似日式多啲喎

dlc會見到 好似係

得釘宮同香菜先有果種天生聲線既統治力

大西都做到啦

所以跳糟算了

敗犬聲

唔係話黑大西 佢把聲同路人有咩分別
完全唔覺有咩咁大識別性
阿豬阿狗都做聲優真係吹漲

祈妹把聲好治癒

講到尾佢都係未有代表性的角色
金毛敗犬除外

dlc似會放人氣角多啲
依個我估會放下集extella(如果有)

呢個一黎啦
但我想講係把聲唔易認 冇香菜釘宮咁大識別性

下

D人駁唔到淨係識比負皮
抵你比我串柒

花澤 天生聲線 統治力

首戀愛循環真係駁唔到

我貞德真綾姐 白貞甜黑貞傲

黑貞傲嬌
而且佢個種鄙視既目光令我好興奮

川澄

零奈

過唔到第二次高文
60尼祿 50二姐 90狂狗
Sub
40大偉 56安徒生 50 槍狗

有乜嘢要改進？

刷火升等同升技
自己同大腿二姐

自己係邊個

我想知有邊啲非洲救星控到場

萌王櫻是最好的

自己隻二姐同人地個隻呀天才

今集個尾文科壓軸

見到自己係邊個忍唔住笑左

尋晚被人偷聽，第二日就彈個新人
估下係邊個扮仲好啦wonder#fifa

啲人估錯晒以為個名有6
原來係0

點解五姊妹唔知有零號機

我個陣用fd寶2 弓傻炸過去
自己得一件4星弓職 其他塞佐件泳裝尼祿，泳裝黑傻

當面ntr

[img]圖片網址[/img]

怕有伏，睇多陣先

課餅巧過課金

啱呀

1盒咁少點會中

同人換 未有工返 就見底

noba

唔睇好

推到有大戶出手

阿龍：明明是我先來

尼痴入左幾多

似係另一個人格

例牌3

仲未夠一船,仲有冇人買

今期有咩鯖

暫時知有16+17泳裝

幾算

同出面差唔多價架啦
連埋運190內

另加1張隱藏
Source:

依d只係小配角黎

砌左成日弓兵而家先砌完素體

唔知隱藏會唔會係泳衣學妹

奇怪冇老女人
超左齡齡齡齡齡齡yuiigfgt vtnymulthhefaaaaaaasss

尾二張圖有啊

眼殘sor

泡狗輸波個人都精神左
性能力強左
默書考試都100分

正正常常邊會有人買韓狗贏

kpop狗掛

唔係踢人踢到送12碼應該和

韓國人

泡狗買返泡狗

差最大買家喊爺就可以落單了

大學話有啲錢之前俾左用唔著，可以退番俾我
又有錢課金了

GUN一盒

填表thx

諗住升多隻狂光炮，狂蘭寶一啲傷害好低，好似中咗伏

狂蘭招寶係用嚟打星

你之後會不知不覺寶四寶五

都依然細力

南韓瑞典少林足球gif

屌

寶5唔開buff夠清種火仲想點

r姐第二件衫會唔會太淫

魔力逆流LV8

明明合埋眼都仲可以解釋暈左
依家咁樣姐係算點啊
02死左我都唔願做人了

壊掉了既眼神

雖然唔希望02死
但屌我好撚想神父唔做人

呢個活動成日阻住d電車行

2.2先定17泳裝先

四天王有五個人
五胞胎有六個人

真係唔係阿媽黎?

唉..........

氦氣自殺有無得諗？

【倫常慘劇】23歲女濕疹困擾多年 父親節殺父弒母後自殺亡

巴打唔好做傻事啊

我係講緊依個應該係絲打黎

濕疹真係好仆街
仲要冇得醫

唉
鼻敏感都係慘

如果搵唔到生存嘅理由真係好難會堅持到落去

為生存以生存

依樣冇辨法 香港空氣

係香港生存好難
曾經會諗唔同方法去死
但我冇死既勇氣去實踐..

如果唔係有二次元毒品麻醉自己 我諗我都死左好耐

大把小說漫畫電視劇遊戲等住出
自殺幾大損失

唔係有得上連登9up 我都死左好耐

打孖上真係煩到仆街

應該係五人其中一人扮
小女孩路線，先排除3，因為冇關係，再排除1，因為都係冇關係，1同3故事走向幾乎分不開，所以排除
只能在2，4，5中猜測

但神父好快要退出連登

應該係4 因為四葉個性格城府最深

可以用聖晶石召喚我出黎

我怕我忍唔住賣撚左你

呢個真
自己一身病冇社交真係靠二次元維持動力

放負放得太勁時係唔會理呢d野

我一生盎是失敗

使鬼一身病咩 相信大部份毒撚都係

死埋一二邊啦4mk

你仲有尼祿

屌你老母

忠言逆耳

都就黎唔得了

最緊要係調節好自己心態
唔好令自己瘋狂放負

佢仲未肯認

WEAK先,聽日去睇物理治療

尼痴你係點唔得法

我都想係MK攬女
你估我係天草咩

搞咩

陽具接駁手術術後康復物理治療

唉，而家都比老豆老母煩我幾時搵女朋友
但問題係我而家唔撚想搵

主角同零奈講話時，4在練習
雖然提供左自己既不在場證據，但仲係有可疑
再加上

尋晚被人偷聽
4號嫌疑最大，其次2號

呢啲野被老豆老母催真係好麻煩

認真咪搞事

佢細個唔係金毛咩 但2奶唔知係佢

唔係唔想搵 係無人睇上我
肥矮毒撚

屌我將溝女既錢用黎買雷姆仲好啦

你都叫矮 天草叫咩
屌你

條腰一直都有事 隔2,3個月就痛

我都未出聲你驚咩
你肯定大把女搵啦

天草有腹肌有身型又靚仔
我乜撚都唔係

呢個真
cow女成本又大又可能得不償失

腰咁大獲
趁呢家失業抖下啦

等死

me too 肥矮柒毒窮 ...自己都唔想累人

冇咁誇掛

被女撚過兩獲之後就已經對呢味野冇曬興趣

話說呢個明智光秀真係好撚樣衰

我依家生活都係番工>二次元,打機>番工 行屍走肉 最近仲失業

呢家日日扮工10個鐘
返到嚟連fps都冇力打
玩下廢萌gal放鬆下算

待業聯盟

但你股票贏唔少wo

講囡既話題，真係完全唔想諗，唔好話識囡囡，宜家廢到人都唔想識

唔靚仔，冇錢，遲鈍，唔識口甜舌滑
基本上去海外買個老婆仲好過溝港女

番工點都穩定好多

呢個真
唔想被人撚都係主動收皮好啲

唔通仲要受班港女氣咩

港女正唷
大陸妹鬼妹呢啲朋友ok 但結婚為題都係老家好

我認我係溝唔到女既弱者 但我真係慣左單身/無興趣溝了

想同做到瞳神咁都唔係咁易

娶瞳神做老婆

老實講我寧願weak都唔想去溝女
做唔到而且都唔會做

咁應該都要做到新田咁先得，宜家啲男人唔識煮幾味真係幾大獲

D英撚已經打晒飛機

屌 對弱隊

黎料
開始變返平時既英格蘭

笑到仆街
英撚呢D二線波屆屆都比人吹到上天

點 解fgo D黑肉咁好J

1001

大奶奶

嘩屌你唔係唔玩喇咩

而家自己都搞唔掂真係唔會識女
起馬有2百萬係手先叫生活到

學校退錢淨係俾用美國ACCOUNT
雖然我ACCOUNT仲係度，但係用途少左好多

好想奶C狐bb條尾

龍娘條尾

起潺嘅 不了

切落黎煲湯飲

聽某龍女僕講話有毒架喎

可唔可以用我條命換02唔洗死

g持

你都係走數架姐

可唔可以用我以後冇得中五星換02唔洗死

又要WORK, 係時侯刷FGO

見到隻暗影唔知咩比人賣豬仔, FGO比人賣豬仔指日可待

in咸川we trust

信台灣佬

賣之前就唔玩，比人強制棄坑不知幾好， 課金少左又可以買多d周邊

消息前賣到真係還神

Fgo幾時賣

跑車服B服不了

等睇跑車服比B服食左

台灣係中國既一部份 好正常

如果跑車服比B服食左，日版繼續冇事
急不及期想睇台仔反應了

到時 我一定買大包花生等睇大龍鳳
睇住啲台仔又要屌又要玩又叫天叫地

到時就好睇了

原來咁多日本仔(唔知係咪啦)
係TWITTER 到放FGO AC

到時用VPN 共享榮耀

冇左肉體，同部機融合左唔算死

最憎呢d人機融合

Eva

跟唔到

渣ga

已為升清姬條友夠痴線
點知仲有個更痴線既痴線佬

好失望😐😐😑😑

再多兩條路俾神父簡

或者

升級變成咁

台仔未又係無課寄生蟲

下邊唔錯
條J仔勁萌
不過死咗又轉身變星白閑

巴哈仔好撚on9

點睇都係郁你日服班外國人先

twitter上面乜game都多，你可以試下改做其他驚名

我最多接受到交響詩篇果隻失憶
再虐小小我老人家心臟頂唔緊

咁神父係咪唔敢睇金閃閃攞伊莉雅心臟

魔伊為準

話人渣之前貼貼自己個BOX先

利申. 廢人一個

摸摸摸

今日up 狐狸想抽

Do it

JUST DO IT

抽抽抽

召喚尼痴

尼痴開左團

量力而為

出面濕疹post個個女仔真係好慘
好生唔生係塊面到

我都有皮膚病，生係頭皮度
所以中學頭三年都冇咩好日子過

我關節位
不過個時識到班好朋友

我一早TG 左你

果陣大家都仲細邊有話諗人地好唔好受
日日都笑你，一個唔夠就搵多幾個一齊笑
係過得幾辛苦，好在打機識到幾個人成日一齊玩

20號抽OW
22,23號派結果
希望有著落

中學有個fd濕疹好勁
成塊面爛哂
好彩佢係仔
好難想像係女有幾慘

我就覺得點樣衰都會識到朋友既

咁邊到都有哩D人既

最緊要係搵到班友啱嘴型

班朋友個個都笑柒紅a中二病

我都冇識過啲紅a廚

點都搵到啲人同你同樣興趣
以前中學想識人好撚簡單咋嘛
你識打信長已經得

可能打緊機 無mon到

補返d劇情 12節又耍手段呃人課金

韓國球迷怒了:裁判收了錢！0射正 世界杯墊底了

中學個陣我同個女同學都有濕疹 好大撻
成年幾都斷唔到
之後去完海灘燒完野食
兩個同一時間無哂野 斷哂尾 好神奇

係唔係做過啲咩嚟

聽過濕疹fd講人大左
過左青春期有機會斷尾
不過都係睇彩數

個日D海水咸到苦
拿到撻濕疹痛 不過照玩
之後第2日訓醒神奇治癒

畫師？

個人病歷
小時候有濕疹+小時有哮喘+皮膚敏感+鼻敏感+右手手掌+手指有良性纖維瘤

咁多

點頂啊

我細個都係濕疹哮喘皮膚敏感鼻敏感有齊
而家除左哮喘都仲係齊到

阿綺天生弱智

cls

話說回來，無名指粒纖維瘤好似又大左少少

我無病 但我由頭柒到落腳 仲衰...

由細到大都有絕症

咩絕症咁慘

窮

荷包乾硬化

矮

肥

肥可以減

肥易搞矮真係無
老豆好高 老母好矮
屌你兩個玩尻我

齊格君 我...

窮矮柒在於我一身

好核突

你老豆唔好 無諗過後果
但你老豆識玩

老豆老母都矮

btw
細個生過畸型牙(係鼻竇隔離, 要做手術拎出黎)
個肝有血管瘤

咁做症手術切症粒瘤未

尼痴仲高撚過我 成日扮廢撚狗

狗黎

成班死mk

成班死mk係度圍爐恥笑毒撚

除非佢對鞋做左手腳
如果唔係佢起碼米七鬆d
著埋對鞋hi住米八

不要分那麼細 大家都是Mk仔

我死毒撚黎

屌你得米六好撚高咩 講乜野仲高撚過我

我是咪要咁講

你up乜撚野 係咪以為自己好撚醒
邊個話邊個米六
我依家話9佢扮矮

身高都好嘈 高咪又係無女係到圍爐

55
都係C狐好

都係二次元好

呢位肯定係米9既高人

呢樣真 每日翻工做到on99
收工翻屋企自由時間 睇下動畫睇下漫畫不知幾撚free
不過要平衡 就少不免做下運動

自己女友自己扮

一齊扮

手部運動

都唔知邊個撚樣話Cos Tamamo 果條友係我

打飛機都好過打藍球

但每次講都係咁好笑

629,515,915
求加 冇玩一排比人del曬

神父=on9
我邊有米七

有矛考古人士

捉到就做瓜佢

快啲到聽日啦

係唔係有咩誤會 100%唔關我事

你仆街啦

考緊古 搵番你就死

我行得正 企得正

神父backstab

會唔會係火鳥巴

backstab:EX

笑死

扮緊工笑到停唔到

屌你老母笑撚到我抽筋

可能係我細佬貪玩

仲要叫人做瓜自己

我都想知原因

大家一齊做瓜佢

先黎一打花生先

同以前呃撚含嘅巴打有乜分別

借刀自殺

好似同一個黎

同一個人黎
仲要最後走數

gay川黑歷史

印象中好似係話延長維護就幫哂呢到D巴打含 直線呃撚含

我記得好似係幫蘇鳩軾巴含

笑4人

連nobu 都出手

File花晒

下次開始放埋上第一頁啦

撚咁臭都有人想含?

我都唔記得有啲咁嘅事

好似係CCC活動果陣？

洗唔洗追返條數

含神父嗰條好啦唔好搞我

可能g川口技一流呢

拓也哥

Real Gay

係呢個時代真係唔好亂咁講野

神父成日尻嗡 遲下等俾人清算

屌，上黎望一望就見到姬川柒

復仇成功

我好想見證呢一刻

神父鳩up當呼吸
多到記唔到呀

神父走硬數

唔走數我叫G川幫神父含撚

找數未

[突發 有片] 一對HeHe相約在家扑野 過程被一眾市民一覽無遺

機會黎啦

咁邊個屌g川屎忽

言峰

言峰Gay禮

女警狐

Csor

有冇人6月尾去日本呀

紅a個套
官方係唔係弱智

呂布係咪赤龍帝黎

沙剎比黎

屌你，越睇越似

屌個mouse自己郁

點解得紅a係原先套裝

唔撚明點解咁多賭仔賭一次都係幾萬幾萬咁賭 我本都冇 雖然倒錢 但係抽一個pool都用唔著一萬

你係覺得唔值得攞咁多出黎唧

被針對

又冇解釋點解轉造型
hea撚到

因為我無課中左 所以將打算課金個筆錢拎去賭 但又賺

咁爽

唔賭錢
如果唔係我逢賭必輸既話，我都好想賭

笑死我
姬川

似新安洲多d

所以人地咪發達，你咪乞米囉

搏一搏，單車變摩托

呢句野賭輸左都啱用咁喎

活動四星仲未有單體槍同單體狂
今年夏活會係邊個呢

跟定律應該就係尼姑

未有ruler/averger/foreigner添

好似都未有aoe劍

SABER LILY

船腸都係

有得整返短髮已經巧巧

船腸套私服靚咁多

想要新衫牙

Dlc咪有😒

Avenger不了

弓道衫？
個件唔係要買psv先有咩

有黑貞已經夠

agger

傷害左禾弱小心靈

幫你唔到

自作孽不可活

終於到,隻LINK同CSOR

悶撚到連驚都唔想開

入左電腦櫃,一抬頭就望到條底底

呢隻我都買左
太色情

ON9，已經諗唔到可以點擺

呢隻同quesq出既靈2/3版都好正
但無錢又無位

淨係買左PLUM果隻
冇甩頭

買晒，正係冇買靈二同靈三

我買埋靈三
月底連埋依隻一次過送黎

我期望佢出靈四

輝夜

對面放水喇
唔出占士又申請紅牌
呢D波輸撚死人

不過占士好似話有傷

劇本應該16強收皮

假波啊

不嬲嬴就正氣波輸就假波

架仔勁

即刻比人入番

Diu on99食罰球

依下靚

原來同組仲有波蘭
咁冇了日本都係提早返歸

射罰球個個真係射得靚

個龍個野真係柒柒地

追唔追寶好

追

你問得即係想追啦

追
唔追就比神父恥笑

追唔到

問得即係追

個衰妹咇果幾滴眼淚出黎就想人落搭

守得咁撚柒...

慘囉出占士

抽啦望

你自己唔追又叫人追

泡狗或成最大輸家

我就係睇完12節先決定追多兩隻5左佢

追啦 值得追

大爆死

再黎

過幾日先

星矢.JPG

fatfat

日本贏波 派石慶祝下

Ok輝石11粒

幾正

前排P5都出左隻冷熱變色杯

要買了

幫你?

幾銀

仲要問埋幾時到貨

之前去英國買左batman冷熱杯
熱野就會有bat signal

2,890 JPY
(Release Date: early Oct-2018)

十月仲係香港，幫我要隻，去日本用

一棍暈到聽日6點

聽日出5星信長4星光秀

Pool2

唔知會有咩

5星Nobu4星光秀三星信勝
雖然我覺得最大機會係乜Pool都無

出個真高難好過，次次用腳打悶到仆街

Nobu最多咪出靈衣
雖然我覺得連靈衣都唔會出

正路啲 5星光秀 4星信勝

pool2pass 根本無石

出都唔會抽 有石都留俾水著

追魔神saber寶二定留石水著好

你問得即是心裡有數

寶一只係..........

寶一不如寶二
寶二不如寶三
寶三不如寶四
寶四不如寶五

又爆冷

54/100 是咪可以休息下?

唔敢買

好悶 連銀棋都清曬

起碼76

打左幾日肥
升左龍馬上80

真係好撚伏

列強全部死晒火
輸死人

嘩屌 日燒黑肉+競泳泳裝+褲襪
我他媽射爆

D奶有毒

有毒
不過照奶 以毒攻毒

CCC尼

嗚呀
作為Rider一無是處，好的就只有身為女人的部分

識玩鳥

呢個美海不得了

隻驚好悶

唔洗喊了

呢句野係fsn 慎二暗示佢中出過美杜莎

仲衰 提黑歷史

又豬咗
戒賭了

R姐好正

文科必勝

有無得將龍馬個ICON變做啊龍

早

你跟尾水買就9成贏
成個世假比人操控左

好少有二世事件薄既圖

漫畫化出快D就好

記得清體

唔見公告話關ser

如果冇POOL 2會點
雖然我覺得會有

無就課多少少落沖田到

唔搏了
冇呢度啲巴打咁有錢

可能pool2只係復刻
好似上次水著咁

錢從來唔係咩大問題
fgo洗多d 其他度洗少d
睇你願唔願意

神父

上個月份糧洗到mo曬 7月2先有工開 有pool2都唔知點算

賣屎忽

我不嬲冇咩追寶運，越想追就越唔出
儲錢等下個POOL算
所以到依家都係得一隻五星寶五，追禮裝果陣出

NOBU賣俾你 ?

FBI
你係細路 ?

pool2可以開D咩

光秀有機

不了

我會睇職同技能先決定

水著尼祿

活動得番一星期
點解會覺得有Pool2

會出都應該唔係依家
跟17夏活咁，復刻左上年先再到今年

umu

點解唔可以有

真漢子，佩服

一樣...想要既4,5單都唔出 全部歪曬

寶二就夠 唔洗多

寶一都好過冇

你幾時追埋你隻沖田上寶二啊

大西沙織.jpg

又關大西沙織咩事😑

💩

第一日識神父咩

姬川ching潛左？

個活動唔係仲有下半part咩

咪今日開

前半part都未清完

幾時post頭有gay川靚圖睇

後半
經驗值

我要Qpwo

琴日Gay川柒到甩轆

好想課一次 但係諗諗下50抽都唔中真係想跳樓

50抽唔中係好正常既事wor巴打

係0課戰士就唔好課啦

想要就課 唔好叫咁多春 真係爆死先叫

最緊要識停手

平時福袋都會課 但係除咗福袋見下五星之外 我已經好耐冇見過

冇保底真心on9

這就是炫富遊戲

淨係課福袋算啦

可憐的非洲人

係wo又來到福袋既季節

炫運最爽

所以我一寶收手
講到底都係冇錢

係非洲

其實最緊要係要齊一對sup
姐係梅林孔明
打手都仲可以靠朋友

本身1516想追黑沖田寶二
諗諗下都係等18泳裝/弓傻

2018年仲用孔明

冇寶二其實可以賣咗隻寶一佢
點用得落手

5個率1%，50抽唔中好正常 50抽就跌樓真係唔好課

如果真係分職包限嘅話,真係諗爆頭都唔知抽邊個好

每年福袋都會驚出孔明玉澡三藏唔敢抽術職

整呢set野嘅人好有心機

仲差騎先齊五星 但怕出梅芙

一隻寶5都未有個個pool

ALL IN 弓
連續3次出呀伯,今次仲唔比我寶5到呀伯?

errr..

普池全bo5,點跟

無記名一個

就一定唔會抽劍Pool先
已經7隻小莫8隻羅摩

勁人先有嘅嘢啊

試下送限定四星

BITCH BUFF左幾次,唔差囉

仲有得玩SM

對Bitch無愛 buff到六星角都唔想要

仲有,騎POOL最伏係最高傷但打得一波嘅大帝

大帝其實幾好用
係騎太多掛狗

咁又無咁誇
不過除左一定唔會抽嘅劍POOL外,個個職都有寶5咁

90LV R姐已經很足夠

中bitch/大帝直接賣好過
寧願用番小莫

01真係仆街黎

D野未寶5就賣,真係等住恥笑

你係咪好撚多寶5

咩寧願

抽extra囉 再唔係抽最少寶5既pool

台主問抽咩，關我咩事

有冇風?

又來到福袋的季節
驗血統

騎有拉2船長善神

咁都唔抽

想入美遊

又伊莉亞又美遊

神父幾時比FBI拉

我好不安

我都想要

你要黑A夠
唔可以貪心

嚇到我要寫新書了，就叫新美人魚啦

咁又係
到呢家我都未bo5真係慚愧

四星都寶五唔到

我有預感好快

當你真係想抽4星既時候就會出5星

3周年POOL 1.5.1PICK

有用既五星都無一張滿突到
黑起上黎乜都可以無

黑a最有機會抽一定係抽上年鬼島pool

集齊sup御三家已經無所畏懼

仲差牙梅

3隻都係c職

Prototype

酸...

酸乜鬼 就黎3年先歪出第一隻狐

歪出係代表緣份, 有D角單PICK 我訓身都無

大家咁話啦

你地成日話紅黑A一車車咁嚟
第一次出土方個時6pack一隻都冇
好驚下次都係咁

紅A已經唔想講 黑A抽淫婦個陣真係想殺左佢

agger
蝦娘又係
成鳩日中

2pack兩隻
睇住我個fd 1pack四隻仲要賣曬佢

讀心go係咁上下

我希望福袋中兩隻，甚至更多既五星

失敗

910，436，128 有一個位歡迎add
add完請留名

我fd個陣職階福袋一次出狐同孔 佢兩隻都冇 真係想攞把刀斬死佢

咪抽今次個魔神POOL囉 一車車

E家只係想搵爺爺番黎可憐下我AC

白無垢

唉 好耐無中過好野 希望福袋比番幾隻好野我玩下啦

兩隻好野都中左...係我就唔忍啦，切左佢碌鳩

扶清點解唔見左

比人逼走囉

好似連fgo都棄左

恭喜個朋友

我好記得上次暗鍋福袋係中1001

有on啊

紅A一早黃左
係差黑A

呢D妖物 下秒鐘就清走佢啦

咁有冇抽新野?

之前又走出黎話乜撚野棄game抽中五星

有新尼祿出未

跟據個sup list 啊比個期仲有抽， on就7個鐘前

等聖誕啦

好掛住教豬

扶清嘅事應該神父最熟

再唔係就等千萬download 或者extella合作出維納斯

希望啦

人都去左

但佢留落黎既咒....龍娘咪再黎

係wo，你放假未

果個係紅A，唔係黑A

18水著送蝦娘

上次福袋bo2小恩同沖田寶寶

放緊

加油
而家我已經覺得會炒哂兩科

amamia added

好正

added

要抽黑A一定殺生院pool 大up

呢d咁既人
最鍾意扮老屎忽恰小薯
又懶清高
我唔太熟

中國廠商雲暢遊戲旗下由日本 CAPCOM 公司動作遊戲《惡魔獵人》IP 授權改編的智慧型手機遊戲《惡魔獵人：巔峰之戰》（中國原名：《鬼泣：巔峰之戰》），近日宣布預計在 2018 年 11 月展開 Beta 測試，目前已在官方網站開放事前登錄。

Vip10

但想抽殺生院但出黑a會想殺人

幾耐冇on

伏袋係咪7月1

八月尾

重有無巴打玩美服？我記得之前有巨頭玩

知唔知美服有無石頭號買？我見reddit 好似都無

咁遲嫁咩

你又玩番呀？

有日服點解唔玩日服

幫fd子問

抽唔到黑田唔玩

日服依家我養生玩only

我依家去左外國住，打算開個美服同d 鬼佬毒撚玩

抽唔到未課，再唔係未重生

魔法卡

屌你

有冇課? 無課仲要中黑肉田

色情意味

變大仲咩野

其實鬼佬毒撚係咪都係型棍樣

要射到佢全身都係我d精

次次福袋都中已有既

禾白貞同C狐

得白貞有d用

次次都抽下4
想要jack子/爺爺
但真係抽唔到

唔知今次福袋咩玩法

希望係跟職皆

任選

我都係係學校識左兩個鬼佬毒撚 正常平凡鬼老樣，但一開口就知佢毒
追darling 追得肉緊過我

咁可以揀梅林

但係就算係外國咪一樣會有痴肥毒撚同柒頭+望落好creepy嘅毒撚
去下d Comic show/ Manga/Anime Show就會見到唔少
早兩年Pokemon Go啱啱出嗰陣仲見到佢地係到週街跑

最多咪比你揀開ser嗰幾隻
不過都係發下夢好喇

玩咁耐都未中過棉被 係咪表示課得唔夠多

係你太歐

我重未有機會去comic con 果d 見識見識

抽中=非？

我冇中過大王

抽中pu角以外都係非架啦

課左2p 一隻5星都冇
認命了

抽中船長孔明呢d直情係有賺

賺死
唉好想要船長拉二

寶5之後抽到就真係賺到喊

好彩我多數寶五都係限
得劍莫係常駐 邊有咁易奶得中

上次拉二池大爆死

神父立flag

燈自己

神父想要靈gay

最中意射歪

慢成2年都中個頭埋去是否ON9

才2p

2P
笑4

上次尼痴PO個隻杯係咩網賣

乾坤一開

就5點

又唔係好似日服咁重課無所謂啦 而且我日服都係復刻聖誕貞果時先入坑，好多舊活動都無打過

到時日服出你鍾意既野你就要等多2年美服先有

AMIAMI

外國真月廚都係玩日服
睇下reddit, beasts lair 就知

984

一陣5點會唔會跑狗

之前同個FD講話會訂隻夜露
岩岩同我講話跟左人訂
火都黎 問佢跟乜撚野人訂呀?
仆街尼痴黎既喂

唔跑GAY川幫你含

REDDIT啲鬼佬好搞笑

你又想訂呀
唔怪得岩岩問我

可唔可以搵個靚女 G川幫蘇鳩巴打算啦

尼痴可以轉行自己開鋪

研究緊順瘋到付

太先進 唔識玩

G川要幫新火島巴打下火
呢壇野有排拆

本身有玩隻Game
岩岩忍唔住屌左佢幾句
我本身預左佢 得幾個FD係玩呢D
唯有成個系列都唔訂

你朋友係figma po 乜鳩都買wo

食屎仔 成日鳩屎我 平時對佢不薄

求尼痴到時屌穿佢菊花先比佢走